黃竹坑有人比捉跳閘

時間大約1725入左控制室，唔知宜家點

係身穿校服既學生黎

推

Push

都叫咗睇清楚閘附近有冇人望住閘機

好似係有班藍絲捕左係度

十一國殤 全民黑衣